現場狂傳出大嗌 咩事

好驚 你地有無事

/??

咩事??

中環？
幾次都係地雨d人屌尻天橋d人影相

無事吧

麻煩大家推爆佢sing hallelujah to the lord